唔計運費，我想問ps4 slim邊個國家最平？幾錢邊度買？

係咪歐版最平？

真係無人知？